入左大學原來唔係想像中咁幸福好大壓力

小弟上年19dse 好幸24分入hku engine，原本諗住只要比小小心機唔洗好chur就入到civil，點知聽幾個連登post原來civil都幾乞食。好啦唔緊要入cs囉，痴線cs gpa都要3.4，civil gpa3。大家可能會叫我努力d讀書lo，但係大學好多野小弟都跟唔到，要學d咩programming python，而且其他科d數都好難，完全跟唔到。一諗到自己要入mechan，做到成隻狗出到黎得嗰萬幾人工又唔緊要，大學唔是搏盡的，識friend上莊住hall，但係小弟又識唔到朋友仔，次次上cc lecture都係一個人坐有少少懷念以前中學啲日子，同d friend玩得好開心，即使係搏dse補習都可以一齊笑下玩下，打到呢到，已經喊曬有冇人同我處境一樣覺得好孤單又冇人傾下

識下fd

出來做野仲大壓力

返大學病左可以走堂

返工病左頂盡2日假邊夠休息未好番又要返

hi same here
我仲要讀極度自由既BA，上堂根本無人會一齊坐更何況識人
btw八卦下，巴你上咩cc？

ccst9020 sustainable development

參加多啲活動，主動識多啲朋友。
雖然講黎講去都去都係呢啲，但係其實GPA真係夠搵工就得，ulife先係你會記一世既野。

I know that feel bro

聽個名都覺得悶...
我上cchu9007同ccgl9003，兩個workload都唔大，唔錯
不過ccgl9003上堂好撚悶
cchu9007就好fun，但勁多人reg
巴打有無諗住reg咩language黎讀？

我都想，但係識親都有d唔好ge feel，又話落club飲酒食煙，可能自己太純唔係好融合到

無ar，本身d engine course 都有d chur，完全無諗過，不過其實難唔難？

讀python有壓力真係唔好掂CS

我讀緊德文同法文，德文似英文所以會易過法文，不過啲r音好難發
都係好似學英文咁背生字同學文法姐，我覺得唔太難或者可能我本身係語言方面有天份掛
btw我讀到有時會分唔清德文同法文

比d心機啦 mid term 嗱

毒撚一個更開心

入大電都唔入mech啦，正宗垃圾乞食科
engine仔係hku嘅地底泥，而mech仔就係engine入面嘅地底泥，賤撚過狗
毅進仔做黑警人工仲高過你啦

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨Van

勸所有讀mech嘅朋友，唔好哂時間落呢科含撚科，善用大學資源去裝備自己，一畢業就轉行，包你唔會後悔

4fuckboy:何不食肉糜

好彩外國冇呢個煩惱
唔使睇成績揀課

唔好讀CS ，python 都搞唔掂
入左CS你仲痛苦
Civil, EE, mech la

你on9姐
食煙都算 飲酒有幾唔純呀
純既人係咪就一定無煙無酒呀
抱住中學生既心態讀大學 讀書唔成又冇朋友扺撚你喇

唔通出黎做野你唔落吧 唔同同事摸下酒杯底又話自己太純比人排斥？
見客見老細要搵你落場 你係咪要話自己純唔去咁？
屌你老母 不如全世界陪你玩波波池喇

煙酒係基本社交一種
social煙social酒唔等於要你上癮
大學係比人學習社會生態既第一步
你接受唔到就唔好怨
摺埋讀書
都讀唔到既話只係證明你能力就係咁多

早幾年好似 civil 3.4
Cs指下個鼻話想入就得

吸大麻 識fd
唔怪得 hall 有人種

以為自己開po

I know that feel

Ching 入錯U，應該去暴大